有冇人樓上樓下好體貼?

每次放假樓上樓下就裝修 6點開波

平日都周不時鑽下

樓上隻貓每日夜晚10點
準時玩玩具到1點半

放假都要你早起 好鄰居

有冇去管理處屌佢地

樓上私人木匠
成日係度dupdupdup, 半夜夠膽擺個槌落地
又係唔識教先會生仔個d 人黎
放狗咁由d 細路狂跳

不過比我收左皮

隔離屋都類似係咁